呢度有沒有人做family office/real estate M&A deals？

如題.....